想開間相機鋪專做連登仔生意

唔會呃新手，唔做含柒貓同含撚華生意，唔賣富賤行貨，最會二手扮水貨，唔會推人買伏機...

但做到咁一定等執...

題目應該改為
想開間相機鋪專做黃絲生意
比條財路你行呀傻仔

我唔會食人血饅頭

不如直接開善堂接濟下窮人，反正都係倒錢落海，開善堂起碼有意義啲。

事實係大把人食緊

我唔會，好多手足比人打到仆街爆缸，我條腰都比人打到移位，食人血饅頭死全家。

咁你應該改標題做
想開間鋪嚟執咗佢

想知係邊到攞菲林

最會二手扮水貨

連登仔會叫你成本價賣俾佢

大家都巴打,成本價再減1500啦

會窮

支持不sir

賺十蚊都開post 追擊到你執笠

會執

想做連登仔生意 首先

唔可以賺錢

Ok wor 你開間鋪話自己黃店，賣屎都大撚把人食